最近個市咁好，似轉勢。

成交又增加，支支陽燭都咁靚，重唔係牛三?